最近啲狗6-7隻一齊行

係咪方便啲送人返狗竇